G.E.M新歌抄Ariana首into you??

一見到即刻諗起AG首into you既MV

不如數下外國一年有幾多個mv係荒漠拍

係怪都怪導演啦

你on9嫁

黎黎去去啲造型都差唔多架啦